王維基連口罩機都買埋......

網購概念股變醫療用品股

好似未買到

//
香港電視() 0.000 (0.000%) 沽空 $2.93百萬; 比率 3.765% 旗下HKTVmall於社交網站發文指，公司由今年1月至2月5日已向逾6.4萬名客戶售出逾450萬個口罩。

繼早前分享員工飛到東南亞國家採購口罩的經歷後，公司再分享另一團隊到海外採購口罩生產機器的過程。公司指出農曆年前已有新型冠狀病毒的新聞，故「有人」成立「R小隊」負責口罩生產的新項目，並進行資搜集尋找全球有口罩機器出售的廠房，打算逐一拜訪分別位於台灣及印度的30家公司，公司亦在社交網站上上載了背影酷似行政總裁王維基(Ricky Wong)人士參觀廠房的照片。

由於印度的簽證要72小時前申請，故團隊決定先到台灣，可惜到訪首兩家供應商均被捷足先登，但就獲介紹物料供應商，成功購入一批獲實驗室認證的過濾物料，可用作口罩的中層，足夠製造100萬個口罩。

團隊最後尋找到一家供應商有機器出售，但平常一部價值5萬美元的口罩機器竟索價10萬美元，團隊於是再開出條件，出價20萬美元確保30日內交貨，供應商經考慮後決定成交，公司亦隨即落訂10萬美元。惟帖文指出，現時仍未能確定外國政府會否叫停機器及原材料出口，另外公司亦未有防污染廠房專業知識，故未知能否獲認證，但強調「R小隊」面對多種不明朗因素仍會堅持永不放棄。(el/a)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2020-02-07 12:25。)
//

Wiki = 蔡英文

終於有義士肯踏出第一步

黃絲救港

其實整得嚟都夏天已經冇晒病毒

機器賣出去，口罩滾滾來，台仔發大財

都話未必夏天冇事

你on9?
單野起碼夏天先叫受控

將軍澳棟巨型大樓終於有用

好難講，連秦國、新加坡咁熱都可以人傳人

最大問題係原材料
大陸就實冇架啦
台灣會唔會有

要clean room

push

佢已經同台灣買中間果層料

其實佢有冇廠佬幫手㗎？
想整生產線仲有好多配套要搞

口罩唔係咩高科技工業，香港絕對有能力自己應付，亦應該立法成為戰略儲備，7百萬人口，法例要列明要儲備七千萬個

佢現任老婆，夠拆未

口罩常規生產
即使平靜嘅時候都可以本地購買

Wiki都買
我估誠哥地已經做緊嘢

其實都要，本身去醫院診所就應該要用

生意佬洗你教？

on9有解藥仲搞口罩
蝕都蝕死

香港寛頻...半個廠佬啦

如果香港有本地供應我實買香港貨

問題一日唔封關, 一樣被大陸人搶晒
只不過都叫做有本地供應,
唔會受出口限制影響咁解

口罩成本好平，機器都唔係咩高科技，大陸大把小作坊幾萬蚊都開到口罩廠。

咁你記得唔好帶口罩

呢單野之後 我估香港人會定時買下口罩

落左訂

解藥生產快定口罩用得快

Push

其實我本身都有一盒先頂到呢個大浪第一浸

03之後都咁講啦

著名5毛,大家未BLOCK好BLOCK 啦

我不嬲都會買定一盒
病會戴 生暗瘡又會戴

長期擺兩盒
用完一盒即補

係呀唔啱聽就五毛呀

駛鬼買機
ENGINE仔兩日砌到俾你

哇你個名改得超啱

支持

下次支那唔知又有咩禮送俾我地，如果係核電廠連環爆咁要準備定咩啊？？？

長遠嚟計都要多啲本地生產啦 唔係全球一係禁止岀口一係比人掃晒 點都要多啲本地供應先唔會比人鏈住春袋

信政府碌柒啦

Connect埋建制商人

工業4.0

Pish

台灣有，只係平日大陸進口比較平，泡菜仔就真係無啦，依家日本同台灣聯手，日本話佢一日做到一億個，泡菜仔仲救緊支那買原料比佢

又想呃香港人冇咁易

只抗疫不防疫，弱鳩智

政府自己就應該起個廠啦
過左疫情賣俾醫管局咪得囉

誠哥生物科技子公司應該着手研究緊疫苗

依30日即刻裝修

放心，如果有一日完結到既話，d人過多幾個月都唔記得的了

原料呢

日本

抗爭都要啦

改裝

但係熱帶衛生良好新加坡都出事

黃色生意佬

藥係醫個病
唔會醫番好你個雪花色既肺

係強国人到當地傳
的士或嘆冷氣時傳
天熱根本病毒生存唔到

冇人可以擔保冇下一次

唔會啦 政府點會幫你諗 港共政府係唔會放過任何獻媚比大陸嘅機會

經過今次 香港人都要諗下要發展番自己嘅小型工業同農業 有咩大事 各國禁運之類 個社會會極度恐慌

WIKI搞得成
今生只買HKTV牌口罩

係真唔係呀

同kk sir合作

Love u wiki

香港終於有手信啦

好有型

王特首

Wiki係engine仔

未經歷過03？

團隊最後尋找到一家供應商有機器出售，但平常一部價值5萬美元的口罩機器竟索價10萬美元，團隊於是再開出條件，出價20萬美元確保30日內交貨，供應商經考慮後決定成交，公司亦隨即落訂10萬美元。

勁過政府

科大有喎

新加坡33度

肺組織纖維化係不可逆
體內病毒無左個肺都唔會自己生番好

真正香港人

日本真心整，台灣出機器，強強聯手

以後要係hktvmall 買口罩

Made in Hong Kong

除咗hktv mall 買野仲可以點支持維基王

Made in Hong Kong嘅口罩
經過呢次之後 香港可以好似日本咁變口罩之都

政府會吞左間廠為黨服務

高防裝備！核戰ready mode

政府無能，唯有商人做開頭

整一間clean room 真係好貴

死、身後事

佢係咪同k kwong同一堆人？仲有香城教育電視...

03 有咁癲？

政府一定會截鳩你部機 同你賭乜都得
部機幾時到港政府一定知 到時派500名香港軍隊截鳩你 話你藏有危險物品充公 扣你三五七年都得

買埋股票。

等幾耐都會買 口罩其實已經係日常用品
除左病 預防感染之外
普通執房清潔 鼻敏感皮膚敏感
唔想化妝我都會戴

相比垃圾政府仲招緊標

咁夏天係咪全世界唔開冷氣?

SARS當年玩到七月

支那寅

儲定貨同經驗準備下一次爆發

天氣熱就無事只係專家根據沙士情況假設

但大把國家熱到pk都比支那人輸出瘟疫

其實香城電視有無得同佢哋合作?

長線投資

好想入hktvmall做

03年無 但好多藥房一樣沽清
一樣好多人之後話屋企要夠罩
最後隔多幾年 大家都無咗件事

香港人最叻係善忘

支持有心人

靠藍絲真係等死

而加個政府會做野？笑左

比你做政府就死得啦 行政手段都唔識玩
一定係佢出曬錢搞好曬認證起好曬廠房請好曬人 洗完一大筆錢啦
之係拖一排話審查 等佢繼續投資兼蝕多一排糧 最後唔批牌照比佢開工
然後佢一定告政府 不過九成告唔入
最後為左唔好蝕到燶 就會賤賣機器
再搵自己人低價買入 扮黃色廠房做made in hk
料就大陸入貨 再請啲大陸畢業生
搞埋專才移民一條龍搵食
咁先食盡佢架嘛
做人唔好咁短視 睇遠啲
你一開波截左批機器咪乜都冇囉

但係邊有地俾佢設廠

有心人應該connect 埋一齊，之前有香城及Kwong 話會生產，為香港，佢哋可以一齊協作.....

爆核電廠就乜柒口罩豬嘴都頂唔到啦

D原料好似不足喎，會唔會無材料整口罩

口罩上面印8964大陸人就唔用得

即使係整得兩三個月，依宜家既需求，都唔會話回唔到本既。日後多間醫療用品廠供應本地都好呀。

最好啲口罩印住HKTVmall
全香港人幫佢賣廣告

經過今次疫情,相信以後家家戶戶都會做口罩儲備

係良心股

以後出左一定全香港都買定看門口啦，怕咩，就算冇晒事大把香港人都會買定

機場入境處office門口
應該送貨俾入境處姐

香港人公共衛生意識唔夠高
如果個個有病就帶口罩，其實日後需求都唔低

諗住完左後回覆正常價
會加重儲備量

投機王又又又又想呃香港人

呢個時期，百幾萬買一部，只要有人手做，肯定好快回本

爆核電廠係咩救災方案都冇用，係暫時人類不能有效處理嘅災難，所以各國嘅策略係選址、監管、法例、興建、設計.....各方面事前做到最高安全系數，令佢唔會爆，就算爆都被堅固外殼包到實

所以仲爆得嘅都係冇安全設計同監管體系差嘅結果

可以揾Dr. K Kwong 喎
佢好似都會生產口罩 一整搞好似效率高d

成日都覺得
佢成功過其他有錢人
包括呢單野
明知之後疫情會退
口買需求大減都做

K Kwong Post link

眼光放遠d
呢d日用品全部靠進口係好危險
人地一唔出口畀你就gg了

小粉紅咁都要維穩？

如果香港人眾籌直接去口罩生產商仲快過垃圾政府有

經過今次，香港人必定有事無事都擺定幾盒口罩係企

咁易攪到 誠哥可能都已經一早暗中攪緊 洗等你？

佢將軍奧有地

支那野

雖然政府唔在意，但係政府日日比人刮。

夠竟呢個垃圾政府幾時摺埋

我要民選政府，我要真普選

其實口罩生產線佔地好細（對比起其他嘢），全自動嘅話需要人手都唔多
以後咪整個HKTV Mall牌口罩囉，我唔認為成本會貴大陸製好多

政府批咩

2盒Thanks Mr Wong

G持

大亞灣都漏過好多次輻射啦

上網睇大陸啲口罩廠點睇都唔係clean room

買左，20萬美金

無理解錯既話，睇佢地個POST 佢地第一Round 係俾Double 錢，買機之餘叫人生產一批口罩先，之後先收部機自製

仲有邊度有原材料
唔係有機都冇料生產

咁就錯啦 經過今次之後呢
有啲人會有意識買返啲有保證既口罩
所以加埋hktvmall網店 佢既口罩係有市場
未計私家診所需求
搞唔起賣返套野出
賺咗第一水 都係打個和
最緊要係黃

係咪要All in長江生物科技？

本身已經有watsons牌口罩

5蚊了

召喚1137癲佬

兩盒，thanks

台灣製造，過唔到香港

藍屍已經有機有地有料等開工了

唔貼link

林健鋒在港設廠 日產十萬口罩
2020-02-07 06:27

武漢肺炎疫情擴散令市民人心惶惶，市面搶購防疫用品，全球多個地方都出現口罩短缺情況。身兼行會成員的經民聯立法會議員林健鋒向《星島日報》透露，自己亦親自到多個地區搜購口罩等防疫物資，但因各國本身需求上升而增加難度。因此他與幾位工商界人士合力在港籌設口罩生產線，現時已訂購首部機器，可望一個月後裝配，估計初步每日可生產十萬個，政府已表示會盡力配合，協助尋覓地方。廠房日後還可再增機器，令產量倍增。記者：葉君怡羅尹彤

林健鋒（見圖）昨日透露，正與幾位工商界人士合力在港籌設置口罩生產線，目前已訂購機器，可望在一個月後裝配。他亦已經與口罩材料供應商聯絡，但目前內地廠房仍在假期中，須耐心等待。林健鋒指，生產線須設於防污染廠房（Clean Room）內，知道科學園有這類地方，已就此與政府接觸，當局表示支持，答應會盡量配合，協助尋覓地方。他預料，生產線初步可每日生產十萬個口罩，以後希望再多開三至四條生產線。

原料先難搞

好揼本

你話？

維基做野次次都咁多阻滯

watsons 搵人代工咋

就算之後無事，我地可以繼續喺hktv mall買口罩架
黃色經濟圈呀

經過今次 以後香港每個家庭都應該入定至少3個月存貨，冇事嘅咪冬季流感高峰期果陣用黎預防下，有事起上黎都仲有3個月頂

係咪要入啲1137啊

到時咪買700蚊送一盒口罩

疫情過左生產成本一定下降

但問題好似口罩原材料主要係大陸？
大陸料都唔肯出口喎

秒左好波

未來人：我個肺都花晒！

大東亞共榮圈要來了

口罩基

好，不過如果成本要5蚊個
就算唔賺你，一盒都要250蚊，有幾多人買得起?

本先有1億個儲備架
不過一係比曬中共
一係就剩係比黑警同建制
其他人？四，五等公民自己出去買啦
自由市場呀

其實40mm NBC Filter 擋到輻射

原材料可以搵台灣，黃色經濟貿易

加埋王維基同csi都唔夠香港人口零頭

有冇病毒，口罩對於醫學方面都係必需品嚟
只係萬一口罩缺貨果可以有多個途徑去穩定貨源，唔會造成短缺，點睇都係好事嚟

其實kwong講個5蚊個係咪講緊d好高規格既口罩
最靚個d
好難想像平時最普通個隻要咁貴
一條link 日產十萬個,一日純成本要50萬??
一條link都每月要千幾萬咁誇咩

真係好撚服佢 穫穫行先同落本去做 希望呢次佢回到本

咪係 天熱頂多少個室外傳播途徑

而家一車車衝入黎 係埋社區植根
到時搭車行商場都夠隻毒永續

仲要咁多宿主 隨時賺夠DNA point 點heat resistance

如果係放係香港的話唔出奇
租， 人工

即使唔 EXTEND 罷
都係成功,

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住
大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申
唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

有解藥就唔使口罩;

橫掂都死做咩食飯?

冇善忘到
正常都會一盒喺屋企，沙士前係零
只係平時唔用，所以唔會買太多

同埋重點
03冇搶到咁
嗰時只係remind咗大家戴口罩呢樣嘢

好人一世平安

本身好多野都唔難搞，不過係佢哋用條例政策限死你等你搞唔起

咁你仲唔用暖風機吹住自己

即係部機都160萬，要賣幾多口罩先賺得返

取之於民，用之於民，唯誠哥與維基也

停止成為社區傳播嘅幫兇
罷工啦香港人！！

每年冬季肺炎大流行
人類世世代代都要戴口罩出入

佢米就係台灣入口，可以整100萬個

諗起當年

唔需要啦

其實流感都好危險

維基！香港總統！

天真

澳洲都有12個人確診 果邊好似夏天黎

Respect

wiki

其實係好事
為自給自足行第一步

光復香港

起碼可以靠自己，咪撚再成日靠大陸人俾貨

自己品牌未必自己生產 你見佢補貨補個d 都唔係自己牌

爸爸

加上佢仲蝕緊錢

可以prepare for future 既姐

你覺得幾大成本

個政府廢撚到
咩都要班商家佬出手

Sor 自膠

長做長有

完咗疫症可以賣比醫院 診所

k君檔野話做好d 都係4-5蚊個
疫情過左應該唔洗

咪送細盒
平時hktvmall買一定金額都有優惠code

尾機到

我見屈臣氏係台灣製造

大手入1137

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

未來幾年嘅年頭流感高峰期，大家肯定會狂買口罩，因為始終驚呢個病再嚟

香港製造

無得輸 ，已經講左未必熱天就搞掂。

之後得民心，起碼可以賣比私院，護老院，藥房等等。示威者又可以買黎用

不過做大問題係宜家材料都短缺，同埋唔知香港政府，黑警會唔會搞9你

秦國？～

棺材，不過大陸都無貨，死無葬身之地。

推

靠黃絲都係等死
港九大罷工始終無出現過
而家其他公會都無接力

肺炎完左 係咪所有傳染病都無撚埋 唔洗戴口罩

好似無材料

有得用made in hk口罩都幾爽
現時得啲特權階級先拎到啲CSI口罩

算啦

香港慢十拍

你覺得以後再冇其他疫症病毒？

+1
一向有一盒大人同小童口罩

唔使立法，誠哥派錢唔通又要過立法會咩。依個係削弱政府功能嘅好機會，應該乘機要求減稅，用返自己錢去幫襯有利香港嘅產業。

拜托有腦嘅香港人唔好返工
你返咗工就已經好危險

多謝wiki

咪又係申請發牌個時咁
等你燒左錢先玩鳩你

自己口罩自己有

好人一生平安

on9 我個人就一定有盒在屋企 平時病都會戴口罩返工，出街 後生會有依種意識 班廢老... 我老早幾個月咳左成個星期先睇醫生 最後傳染到成家都瀨哂野...

支持香港有呢d輕工業生產。
一爆起上黎個個地方都搶。
做得好反攻做出口都得。

你買返嚟部機都係Engine仔砌

你嘅講法似係求鳩其搵個剛畢業或者叫讀緊嘅人做FYP咁砌部出嚟

即係無經過大量測試，改進嘅過程
部機信唔信得過，生產嘅不良率有幾高？

良心香港人，仲記得佢入中大幫手。

藍絲性格就係鬥鳩你，搶鳩你就算，總之唔係自己奶野就得，在困徒困境下發揮令到社會往最仆街嘅方向。

而一個正常嘅社會係諗方法去解決，而有需求就有供應，這就是自由市場，雙方得益嘅win win situation。

係咪去過武漢

係 藍海嚟

戇鳩就算個病走咗依然有市場
況且部機唔貴點蝕死法

其實可以當係Amazon basic /佳之選 咁玩，發展自己既product

咁你咪撚戴啦
中左咪搵解藥解你囉

義人！

個公司價值當然同話事個人能力同sense有關

多啲幫襯佢好嗎？

出年夏天先岩

正常人可能ok
但係懦夫就忟水

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

佢用左成150萬去買部機, 好有誠意
點都要支持下, 如果唔係將來肯出手幫香港人

未買齊

搞手只求打個和

大大力打政府一巴

我覺得最大問題係香港政府

應該會玩鳩佢

k kwong話外國都好多，係石油副產品，唔洗一定要搵支那

成班廢柴

可惜藥力未生效已經病死咗。
你好鍾意入隔離病房? 唏，事不宜遲，而家襯早

應該政府做既野而傢要人地去做
摺撚左佢啦垃圾政府

你生生世世都咪用口罩啦笨。
流感夠有特敏福啦，咪一樣有人死。

其實我擔心，攪得手續嚟人哋已經下令禁止口罩出口。
如果成個配套帶來香港又唔同。

香港貨
MADE IN HONG KONG

係，支那只係因為平

k kwong 有room冇機 岩晒

懲教都做到
維基點會唔得

佢咪試下唔批囉

唔批
跟住呢

可唔可以做到好似紅A咁本地品牌

其實我覺得包裝設計無咁柒就多人買

你地唔好低估呢個政府與民為敵的決心

講包裝玩marketing 一向係佢強項
Packing 一定靚

如果香港人連hktvmall都養唔起 真係咪撚搞黃圈

講咁多做乜 logic錯到離曬譜
解藥都要染左病先用得㗎
係咪有得醫就唔預防呀？

老衲終於願望成真

連僅餘嘅藍絲都得罪埋

買機已經貴
你估依家原材料唔駛用高幾倍價搶?
香港最低工資幾貴你自己計
仲有，你未計做test做認證既錢
諗下就知根本不切實際

其實係大家覺得SARS 夏天無事先會覺得WARS 都係
但佢變種變埋抗熱就gg了

香港製造2020

可惜原材料缺貨

好波wiki

話wiki唔得果d
睇下佢個wiki

而689 就仲係屋企數生果廣告

叫佢改數西方廣告

終生只買hktvmall

你估佢唔想? 係唔比 !
國家領導人噃.....清潔阿姐個人生仲有意義過佢

你教個有錢佬做生意？